俄羅斯累計新型肺炎病例超過40萬宗

俄羅斯累計新型肺炎病例超過40萬宗。

俄羅斯防疫指揮部透露，過去24小時新增確診病例9268宗，累計確診405843宗。新增病例138人死亡，累計4693人死。

俄國衛生部發布的國家藥品新目錄顯示，抗病毒藥物法匹拉韋成為獲批准的第一種新冠病毒治療藥物。

抵啦俄狗
唔係好撚鐘意同支那一齊玩咩

醒少少就回頭是岸打柒支那呢個仆街冚家剷啦

呢隻藥未聽過既

日本仔嘅新樂

睇新聞睇多啲啦，俄羅斯好早就同中國割蓆

確診數唔造假，死亡人數就報細數係咩玩法？

日本仔用緊美國果隻藥喎

割一半 關於保政權俄狗肯定係保支那

呢排先出聲撐國安法黎

因為呢隻好似冇咁多試驗 但俄羅斯整唔出瑞德西偉 美國又唔俾formula 佢

我覺得巴西先勁
佢而家DAILY NEW CASES 不斷破緊頂
而且已經跟得上美國高峰時期